天父爸b，我要求唔多，今晚我轟和波當贏了

好嗎

贏波無得買人